\begin{frame}[fragile]{Décrire une simulation avec SBGP}

  \begin{columns}
    \column{.4\textwidth}
    \begin{lstlisting}
  {
    "signals" = [],
    "reactions" = [],
    "type" = [],
    "behavior" = {},
    "transition" = [],
    "cond_transition" = []
  }
    \end{lstlisting}

    \column{.5\textwidth}
    \begin{itemize}[<+->]
      \item signals: liste des morphogènes
      \item reactions: liste des réactions
      \item type: liste des états possibles pour les bactéries
      \item behavior: liste des actions effectuées par les bactéries par type
      \item transition: table de transition pour un changement de type
      \item cond\_transition: liste des conditions de transition
    \end{itemize}
  \end{columns}
\end{frame}
